有預感今晚會發癲

why

Reason

已經癲撚左

發左未

俾記協刺激

好彩捱過左

無

記協delete 2003年12月之前既投訴裁決

咩事